班狗轉玩法，淋奠想整死隻狗，佢就可以順理成章

班狗玩法而家唔撚同左，次次都特撚登引人打9佢地，引唔撚到就圍攻，迫到我地出手為止
落單被人圍嗰啲通常係便衣，特登比你地玩，最好玩撚殘玩撚死，佢犧牲一件，就可以為所欲為，咪撚中計啦！
Diu 9 班狗係好撚爽，咪撚激兩激就中計，呢兩次佢都派最癲嗰幾隻出來，咬撚住人唔放，之後放返幾隻正常出來任你玩，屌佢派啲人企定係個商場做咩撚，捉完人唔撚走，等人diu

[D100]家屬爆有人很想製造入浩園!! 香港示威者不要中政府的計!!